點睇黃羅周三個坐監 而班港女仲開開心心咁結婚

點睇黃羅周三個坐監 而班港豬仲食飯

唔好亂屌啊大佬

點睇黃羅周三個坐監 樓主仲有心機上連登出 post

今朝食早餐時見到茶餐廳好多人 香港人無得救

今朝見到成街d人仲趕住返工,班港豬真係冇得救